3點圍禮賓府好唔好?

根據過往經驗, 6點的話實在太遲而且開始入黑對所有人都不利。
而且好多人已經出左黎但豪無目的...
3點圍左可以唔衝, 但最緊要係目標一致話比大家知敵人係禮賓。
反正3點真係會咁準時開波咩開得黎都3半好快5點有人接力!!
要Set deadline唔係真係士氣大挫
同意請正皮然後幫手文宣啦時間無多!!!

要求3點回應撤回反送中條例否則行動升級!!!!

好

push

推

支持

大家一齊去老母屋企

推呀屌
幫手Spread比現場D人知

3點係支持。不過我地而家係煲底，之後2點join 中信再過去禮賓？

YES

Push

好！！！！！
push

目標係3點禮賓就OK
可以分批行動既
想直接過禮賓又好, 集合左先去又好我覺得都可以
最緊要目標一致 -- 圍佢老母

推呀

推！

push!!!

唔好，一嚟宣傳不足夠，二嚟weekday，肯定唔夠人，仲有噚日行完大家都要回氣，盲衝只會做犧牲品

小妹建議俾香港人抖下先，629 630 71有三日連假，到時再出嚟

回覆速度太快大家幫手推下

冇人話一定要衝
你可以詩歌淨化佢老味
要做D咩交比現場決定

襯緊打緊民意戰 幾多人都好 今日出一次都有用

推推推

現場手足如果可以麻煩報一報情況

抖氣只會冇左度氣。
除非林鄭冇啦啦出黎講幾句又激起憤怒，但我覺得度氣都冇而家咁勁。

而家都開始散散地，再過d人只會遺忘左。

應該食左而家個勢

圍係可以 但唔好衝
要比人知禮賓府係目的地

就係因為今日軍心太散先要set deadline, 出面好多灰POST又冇人講今日要做D乜…
難得都算多人出所以真係要趁機…

exa7ly!

有幾多人今日有響應3罷

今日真係難 大部份人昨天遊完今日仲要返工已經散散地
放工仲點黎

發夢話同意 等條八婆無日安寧 訓覺發夢都要聽到人叫佢下台

文宣初步ready

有冇現場手足匯報下其實係咩情況而家

NICE!!!!

可唔可以叫埋人去煲底/中信？
好多人唔知今日要去邊

pushh

林鄭：我唔返屋企你吹咩

真心要回氣

去！

集合地點：中信
目標：禮賓府
咁樣？

Ok

大家諗到啲咩就去做啦 圍禮賓府都係一個方法

急得濟 啲人跟唔到

定叫呢2個地點既人目標係禮賓?
可以分散但分得太散會變成冇目標

出住先 可以唔用 我地再傾
個人覺得可以等出左黎嘅人去禮賓府

依家出面啲人全部打緊飛機，咩二百萬人 和平 摩西，充斥正能量(好戇尻，明明死咗人)，無晒火，不如等大家開心完先
而且再召集人都要時間宣傳，我自己覺得71係好時機

支持 推推推

目的就係唔想出左黎既人ON99咁唔知等乜咋!!

唔係話唔好 但同個勢有啲唔consistent

先中信集合然後禮賓work唔work?
現場而家情況係點?

出緊 請問邊到最缺人
禮賓？中信？

撤回仲要加埋釋放義士

同問

已經比自己友屌到攰

睇你幾點到，2點既話就中信

我係香港人，我唔想就咁算

講埋時間 1400 中信？
有錯麻煩糾正
好趕 叫啲人見到就快啲出嚟

收工接力，包佢老母

等等先，包圍完，衝完
都未必幫到件事
我地要諗，包圍完有咩用先？我地有冇d其他方法可以唔犧牲大家，唔失民意之下幫到件事

pish

民陣好似係1400中信!!
求fact check!

抱恙在身 希望多d人去
Push

圍你老闆 都冇人

禮賓府地理位置易守難攻，真係要小心

佢唔係入元朗出席活動咩 圍間空屋?

去 不過留小量人向政總分散兵力

呢個要大家一齊諗, 圍完但真正點樣做到升級?
聖詩佛經, 衝又點?
有D咩可以行動…
大家點睇

冇去好似話

2點半

所以要推，而家越黎越多人係煲底

依家多唔多人？

各位加油
無奈身體唔爭氣病了

重申
唔代表圍=衝啊
圍佢老味先, 睇情況再決定。
SET左目標至少大家都知要去邊
要實際做D乜大家可以一齊傾下
傾就仲有時間既, 集人就真係冇乜時間

我等大家com 完先出
打幾隻字好快，大家要有共識

幫push
呢家我地需要有一個目標

今日唔多夠人 搞唔掂

有咩意義今日都冇會開

禮賓府參觀建議

仆街你地夠人咩 唔好送頭屌

一樣 有個共同目標就即出

落雨呀 大家返屋企啦 地濕

大家都係唸住集左先。岩岩落雨，搵個有蓋地方

個個都唔出咪唔夠人lor

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

推推推推推

真？依家出

Fb ig快啲叫人出啦
利申出緊叫咗

真，快出

唔會遲d有哂人力物力先好d咩 我覺得set限期幾好

點解唔遲d 唔好比機會警狗做咩

p

唔好呀

之前討論過晒喇

岩岩碌曬tg grp
其實今日唔多人岀到
不如擇日再戰

唔係有人話71咩

真呀

71不如留返拜山啦

我覺得今日出算係follow up尋日 200萬＋1
比個近d嘅deadline政府回應
當然儲物資同定其他plan (eg 71) 可以照做

好 陣間見

Pushhhhh

但尼家真係唔夠人呢
利申 中學生 一點半考試屌

七一 團火無晒 考完黎！

可以再推。但今日要set deadline.

因為已經見散散地。d人只會贛忘

同埋好多巴打已經黎緊。

再擇日就冇左條氣, 畢竟今日都算係有呼籲過3罷
講真佢而家係咁拖你都唔會有行動藉口比自己, 咪盞愈黎愈淡化更加少人出
都係親今日有藉口架咋

agger

返緊工, 最快都6點半先去到仲要著住件老西

屌利申女學生 着左黑衫冇帶褲

冇錯

同意圍，但不衝

呢d睇情況

唔衝可圍

我睇左屌緊女學生
是但啦人到就乜都得

今日三點係第一條線, 琴日好不容易建立咗二百萬人既勢, 今日一定唔可以衝, 但係要一路搵新野嚟鬧先長做長有..
鬧埋明日大愚, 唔係林奠真係以為我地冇咗件事, 可以為所欲為.
快d加返D明日大愚口號, 今日開始, 每晚舉牌唱聖詩坐草地唱到廿一號再癱立法會, 點睇?

正路

而家嘅情況
最緊要有共識一個日子再出嚟
同埋比足夠時間大家準備
或比唔想擺工嘅人請假

200萬人嘅1%
2萬人 佢都肯定守唔住

冇人啊 大家快d出

認真咩校服裙喎頂

圍 唔衝

問題係好多人罷工黎。打工仔邊有咁多日請到假？

最起碼我請唔到。

Puah

要贏人先要呃鳩自己 巴打打杖可以有好多定義

個人覺得623, 71鐘意做乜都得到時再算!
就算係今日做完都未必代表完啦咁易咩
不過今天的事要今天做
比目標大家唔可以再士氣低落

PUSH

17/3 禮賓府開放日
下午2:00中信集合
目標：禮賓府

咁樣？
咁樣個feel會比人輕鬆d 好似野餐同行街咁

琴日就應該要去

我覺得OK
大家點睇?

Good

用埋 娃娃體

推到置頂

三點鐘去包圍，搵柒婆出黎當面回應

唔好啊睇撚死人

好！快啲出啦得返半個鐘

我想問下行動升級係會做d 咩？

置頂唔該

出緊
沿路見有人著soc T唔知係咪都嚟緊

一定有警察封路去唔到 上次班議員去都被人阻

好
話回氣果d慢慢係屋企回下氣先

3月17

而家帶物資會唔會比警察煩

屌

要行動升級

推
但我3點放工
3點後先出到

平台花園都入唔到？唔夠人or封路可以去個邊賞下花先

咁行動升級係點升級法

Okok

其實2半民陣係中信係搞乜…?
今天我?
SOR我人在外國消息唔靈通除左幫下手集人推PO外乜7都做唔到

要推，感覺好多人拎200萬人黎打j 階段性勝利咁，根本政府冇答應我地任何一個要求!!

我放FB!
TG Channel既Admin幫手PO!

依家轉左方向

17/3 禮賓府開放日

shit wrong date!!!!!

日期錯咗

未PO放心
真係3月17

頭先錯日期

岩，唔應該浪費琴日200萬人

太緊張

日日keep住有野搞就得
我地幾百萬既士氣一定大過幾萬警力同個政府
唔好成日話消耗民意
我地各有各做

咁你想點？

大家都係聽鄺仔意見啦！唔想再有流血事件發生！
ig：godblesshk
fb：鄺俊宇

錯日期！唔好用

"2點開始集合"
會唔會好少少?
因為都就2點

Pull

放工黎

屌你獲獲啲資訊都黎得咁急，你比時間香港人動員下駛死咩

加油呀香港人！

點解D圖寫3月17

支持
只圍不衝

我真係唔知咩人先係鬼

事前又唔講，當日既一點就大叫三點去圍，屌你老母咩

係有心就擇好日，星期三/星期四！

改左

今日冇聲勢 星期六/日

取消左 冇去到

講明唔衝
唱詩歌暴動？

太緊張寫錯 改左

置頂

好! 逼到林奠下台

支持既都幫手禁like

圍佢，圍佢老母

會唔會趕唔切
依家都一點半
消息傳開去都要d時間

推
最緊要知集合左先!

本身今日都三罷
一點講三點去有幾難？

集左先，見到越黎越多人

612 3點唔係衰過一次?

而家仲有無tg group入，之前退曬
或者add我 ：

冇錯，本身預左請假。

邊有咁多人假放到？

所以2點開始集合個張都OK
大家點睇?
因為真係有D Chur
岩岩開PO個陣先12半時間過得太快

罷完工響煲底企成朝本身想返歸瞓
家陣去食個飯先

可以，冇問題

圍佢老母！

今日主要follow up屬日200萬＋1
等得閒嘅人去圍佢老母

當野餐咁

ps be water

時間我唔同意
但係推

3點鐘先到
直出禮賓府？

一句講晒，你想有一萬人定十萬人，定一百萬人

比個合理時間香港人去動員
一點叫三點圍，好撚on9 ，食食下飯搭車出黎都搭唔撚切

可以 禮賓府見

回娘家

2點開始集，一路黎就差唔多

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

我都覺得好急
呢排大家都淨係講616遊行 617三罷冇人提
得啲團體集會
好多人想出都唔知做咩 去邊到
唔緊要啦

而家見到又得閒既
咪出嚟先囉！

又唔一定準時, 返工咩
總有人準時有人遲, 只係想比本身已經出左黎既人有個目標知做乜而唔係鳩遊姐
準時到到咪去, 趕唔到咪後join, 其實好正常。

明白巴打血氣方剛，如果你用個人名義做係okay，我都支持敵退我進，但諗清楚先，今日沖未必有好多人留意同支持，始終你地都只係錫身之士。而林鄭大概係道計劃緊下個惡法討好中央，我地係未來幾個月就大概要再衝一次，如果你比人塔左我地下場會輸一個球員，到時輸硬。

今次係義士，烈士背住幾百萬人打出黎既路，條路未定，我覺得睇清楚形勢再殺會好d

利申 ： 想佢落台

有心唔怕遲

又唔係衝
圍下聚會野餐唱詩歌 其他人可以慢慢嚟
尋日都唔係個個1430到維園喇

柒娥話當正我地係仔女呀
依加我地外面無地方住要回家了

今日主要follow up屬日200萬＋1
等得閒嘅人去圍佢老母
想休息就休息
當野餐咁be water

要有目標，而家個個坐晒係煲底唔知做乜

Pish

推
但坐係禮賓應該做D乜?
係時候討論下唔係去到又ON99咁

重申
做D野唔代表衝呀!
都冇目標衝乜除非佢返屋企架姐

推到有deadline

圍鳩佢老母

又3點 唔係你地唔諗住衝
而係你地真係唔擔心有鬼衝
到時就真係一個累全家
會唔會真係考慮晏多啲 等多啲人back up
做後緩

野餐

三點圍鳩佢老母

圍 夠人先衝

真？有人趕得切出咩

探望媽媽行動

快d衝 快d衝

愛回家
3點番屋企啦我地

禮賓府條斜路太窄，難聚人，小心。

出到就出啦 唔好浪費今日請咗假嘅巴絲們
香港人千奇唔好蝕咗道氣！場仗有排打

到底依家有冇人係禮賓府

如果到時唔俾仔女入屋嘅呀媽究竟會係點樣嘅呀媽？
係後母！

禮賓？ 依家出緊

現時大部份民情都企喺我哋呢邊，真係無謂衝，暴力只係其中一種抗爭形式，唔係唯一。暴力會引發反效果，尋日出嚟行絕大部和理非，你衝佢地又會縮返入去，下次無人冚家出嚟幫我哋做勢。
my 2¢（仲cheap過三毛）：用搵議員，（或者議員嚟搵我哋），俾傳媒知我哋唔係暴徒，識得協商，唔係一味佔或衝，俾市民知我哋係理性抗爭者。
搵議員，佢地有辦法用更大嘅合法途徑迫使正苦應承我哋訴求，出師有名。
現時最急係暴動定性呢一樣，次急撤義士檢控。1）定性呢樣可幫到義士就算仆街正苦死都要告，無咁撚金。2）義士拘留多一日都算多，坐就更唔應該。
3）依家咁多義士被人告，我方已經好頭痕；再拉多幾個更加慘烈。
至於主旨撤例一事，我相信議員會做。就算拖一頭半個月，再打輿論戰者，林奠同支共跪得一次，就跪得第二次。
TLDR: 智取。

大家幫手係煲底傳消息

探佢老母監

有無人影下禮賓實況？

林鄭係我啊媽，我要番屋企

而家就去啦

幫手一推

今次成敗真係靠連登

佢老母即日下台

氣都未回好 我有三位前線都 攰死

靠你地啦！

唔推升級 依家變左禮賓開放日

一齊探老母

有幾多人到左

唔推升級 依家變左禮賓開放日

唔好負皮啦我都想去但我係外國呀

愛回家 探老母 表孝心 不怕遲

準備好出發

有無巴打可以報告金鐘現場情況？

我都覺得唔好推升級 ，好多人太攰
如果唔小心炒咗，民心好快無

林鄭冇去元朗？

呢張舊架唔好用

見到 但依家應該唔升級
叫人唔好傳張圖

我就係上面開工，晏d落黎！

有冇人知金鐘站有冇警犬

屌 笑左 快啲改啦
雖然都應該圍唔到
已經兩點幾點 即衝出黎都唔掂喎

依家開始集合先 等晏少少再發起進一步行動會唔會好啲 始終大家都係啱啱收到風冇理由依家即刻出到

姐係依家出嚟去中信？

準備出閘 暫時未見有

圍佢老母

！！ 依家變左禮賓開放日！！
愛回家 探老母 表孝心 不怕遲

你呢啲撚樣真係起起底都知你咩料

見到幾個警察係金鐘lobby巡

三點呢個時間好差
未放工嘅人黎唔到
出左事都趕唔到過黎
何不五點？反正而家都要七點先入黑。
五點聚到人，六點d 人陸續收工都仲可以增援

我發夢上次612已經係無啦啦現場有人行黎行去叫
目標三點衝入立會
然後就焦頭爛額
呢個時間點唔係咁好

而家係呢張

除左徹送終之外 唔好唔記得徹消612暴動控罪呀！！！！！！！！！！

林奠話係我地老母 我地去探自己老母好合情合理合法

同意呀所以先話2點開始集合
有人應該直接到左禮賓，到時再meet up一齊玩

屌你上次夜晚做就死得啦

有冇人知禮賓府情況點？

朋友宜家係政總坐緊
話11點左右去過見有好多人
返黎仲要俾狗查

推！！

禮賓開放日
愛回家 探老母 表孝心 不怕遲

好

利申 俾樓主開post先

Up

有冇人影下現場？

中信個到都係職工盟

立即上

起完底有d古怪

Gphone係煲底

係咪衝？我準備出門
帶埋工具黎探訪啦

帶

頭先stand news個live班議員話去特首辦 而家係分頭定點

如果每個人請願佢都見，每日見1000 人都見唔晒....

同為日後管治問題，大概行管會會叫佢唔理請願者，我驚血氣巴打比人點相 影響下次行動

建議巴打去既時候要緊記保護自己身份

請問依家係政總嘅人會唔會過去？定兵分兩路

現場有冇圖

仲有30分鐘 快d同身邊人講

呢到1有差佬mon post
小心

煲底市民現場共識：
（本頻只負責發怖資訊非本頻立場）
朱凱迪&區諾軒議員宣佈
3點鐘
如林鄭冇任何回應
全部係煲底嘅市民都會去特首辦

如果有記招 就聽埋佢up乜廢話 再去特首辦

我覺得入夜後一家有鬼搞事
尋晚已經係咁

對準政權
做咩都ok
但唔好衝擊
因為冇呢個必要
唔同立法會衝入去可以令佢唔開會

屌你，依加都晏就喇，set 3點deadline咁急
又無誠意成個細佬扭計玩泥沙咁

今日又唔多人，琴日遊完行啲人又攰
點解唔等多幾日有充足準備先!?

香港人比啲耐性唔好咁衝動
記住 !!
我哋嘅目的唔係阻止一條修例咁簡單
要保護香港法治，保護香港仲有好遠嘅路要行!

林鄭 拖到拉人

中信出面都有一定人
咁係咪出發㗎啦？

有冇人可以直播下總督府現場

去邊都唔緊要最緊要有共識
目標一致就ok

唔好理佢
個個post 都post 嗰段嘢
已經俾我block咗

想問下 呢刻黎緊
應該去邊先？

有冇現場既圖

我都想知，而家嚟緊應該去邊度

現場情況係點

唔係2半中信集合咩
但有巴打話政總有議員

【1429】議員朱凱迪發言要求林鄭月娥面對市民，並呼籲群眾於下午三時由立法會公眾示威區出發到特首辦要求與林鄭對話。

咁喎
轉場？

轉推呢個陣間先去禮賓玩

轉？

不如你比一陣時間大家準備好先有升級行動？
琴晚大家都攰 準備時間咁短 人數唔夠好易出事 一係開post未來一兩日設立deadline 再無回應先升級?

好 轉場
推

有gphone加持，轉場會好大幫助

推！
希望G phone唔好膠化

請中信的巴絲移步煲底

Heidi bb話特首辦轉場吧！

有佢地加持點都好啲

岩岩先係煲底去左中信

推
轉去特首辦

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

跟GPhone
轉場

巴打 轉去特首辦？

今朝上過去 鬼影都冇隻 得幾隻狗 行到我仆街

係咪轉場？

煲底先。
仲有物資派緊

驚到唔敢出門口咩

今日1500 應該會有大批人遊行至特首辨

有冇口罩

現場係點?

有人帶住 人數多 轉呀
唔響中信聽大台自high

想問依家係去邊

煲底等
等三點跟gphone去特首辦

禮賓府係法定古蹟，大家唔好傷害到建築本身

實有

即刻出嚟先

Join

嚟緊，特首辦等？

而家出係去特首辦定禮賓府

煲底
聽講話等埋大台個集會⋯

依家點

宜家轉左去特首辦